禽日比條女問我如果同賓穎係的士會點

我今日終於可以問返佢如果佢係鄭秀文會唔會原諒我食女

禽獸之日？